[
    {
        "randomId": 59
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    }
]